買人血饅頭Pepe不如買阿狗嗰pepe波衫

班香港人真係
兄弟爬山各有各賺

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

唔見左嗰條煩膠既

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

我share比我堆師兄先

樓主講得好岩

Pepe點解代表黃
完全唔明
班偽黃港豬9沖去買
明明同場運動冇咩關係

想睇你出場都唔想睇嗰wilock rowe
你把握力係廢但起碼做到野扭到下波仔
嗰2件友仔

之前10幾個眾籌未達標
原來買曬pepe公仔